李氏主禱文，每晚你們都需要

: 我們在天上的超人,願人都尊李的名為姓。願李的國降臨,願李的旨意行在香港,如同行在長實。我們日用的物品,百佳賣給我們。免李家的稅,如同官府免窮人的福利。不叫我們遇到風球,救我們脫離黑雨。因為住屋,電力,交通,全是李的; 直到永遠。因李,及楷,及孫之名,阿門。

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

誠哥